［警察加油就得］受傷既爆爆Sir 投訴東區醫院有醫護人員掛上「加油」字眼飾物

最新消息
爆爆sir 正式向東區醫院投訴護士制服上掛有「加油」字眼。然而警察制服上經常掛上「警察加油」標誌。

玻璃心係絕症

加油都唔得

加油都有錯

驚咩，你咁撚威，行行正企行正
最多飲凍撚水

香港人投訴你班黑警你又有理咩，屌你老母死黑警

咁掛收皮啦，或者快d病死，佢唔想好返咁去醫院做乜？

垃圾畜生玻璃心

唔俾掛加油，咁不如掛收皮囉

有冇東區醫院手足係度 做野啦

條友出左院未？

工會副主席做東區醫院

又要去掃玻璃

自稱sir真係好嘔心
sir呢啲明明係佢哋自己用嚟叫上級用
大家對住佢哋唔好sir前sir後

就係佢問（有冇人可以幫我？）

加漒水囉好冇，變撚到你小虎sir 咁

寫。 天堂留位

只要個個都掛
就唔到黑警亂嚟

希望嗰個醫護係藍,然後轉黃

就黎加油都係分裂中國犯黨安法

好多ON9 都叫佢地SIR
先唔講佢地老散黎
就算係白衫狗都唔會叫佢地SIR 啦下嘛
佢地狗黎咋喎

下次掛風林火山囉

我都想投訴班垃圾成日坐係某層嘆冷氣玩電話
交稅養撚埋班廢人

加油唔掛得
咁 良知 又掛唔掛得

狗黎啫，唔使理

加油都唔得，要減油呀?

香港加油

警察真係好垃圾

唔可以係幫你班狗加油？
咁撚玻璃心既

加油唔得加冰呀？雷狗

屌爛你老母隻臭雞

加冰一定得

出院啦
咪信d黑護呀
返深圳醫穩陣d

大灣區同武漢，北京都得

ON撚鳩鳩食賓周

武漢加水
中國加水

咁得喇掛?

加油就唔得
風火山林就得

阿爆爆咩ward
爆 邊撚道爆啊
有無人可以幫下我啊～～
有無人可以幫下我啊～～
有無人可以幫下我啊～～

掛黑警死全家

抗爭初期已經講過呢樣嘢，唔明點解啲人咁鍾意叫班社會地底泥做sir

加油都犯法
等睇醫管局跪

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

講香港加油係微博=港獨

油係易燃野

以為自己係雷洛

醫護唔加油，你痛死咗啦！

幾時轉介去精神科？

仲記得依家PY個GM雨革仲係做DOM嗰陣屌過啲後生阻住曬

去油站仆街了

玻璃心到

隻狗中二病末期

咩時勢呀
武漢肺炎緊訓醒未呀
醫護加油都唔比呀？
爆sir你係咪弱智架？

垃撚圾lui chun kit

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #特區免簽地位 #黃色經濟圈 #國際戰線 #Twitter

爆乜撚野

加油都唔得
垃圾到

啲黑護仲係度全力救黑警

掛乜佢地都對號入座架啦

打針了兩了

彩天果然專出垃圾

明明係下屬對上司嘅稱謂 個個以為好玩拎去用
自我奴化？

加冰

cctvb洗咁多年腦你估冇作用㗎咩

加油都禁語？ 揸車去入油要小心

以後可以叫佢地同志
唔好再叫佢地sir. 人地sir係貴族來

其實佢地自己整返間狗醫院啦
有病搵獸醫最安全

返大陸醫！
唔好俾黑護醫！

鹽叔處理

之前唔係屈鳩人哋掛仇警物品架咩
屈人黑死全家仲唔道歉？

乜撚野呀 幫你加油又唔得

玻璃心到呢啲垃圾

爆屎窟sir

風林火山 umbrella corporation就得

狗車唔好加油囉

香港加油都唔得，爆爆蛇係咪分離主義？想分裂香港。国安拉得。有無得牶報上国安

唔弱智點做狗?

百姓不可點燈

病人加油呀on9玻璃心

cheer up patients

跟我叫爆爆冰，爆爆賊

屌你老母而家全城抗疫 醫護人員加油激勵士氣又唔撚得

根本要學狗察嗰套 以牙還牙 醫院實有冇cam嘅地方 咁你識做啦

畜牲就係畜牲

條廢系中左刀真係底死

針筒有咁粗得咁粗 啲藥有咁大嚿得咁大嚿
你係咪新嚟㗎呢啲要我教
你咪一味得個up唔做啦仆街

建議炒曬所有黃既醫護 由警狗頂上

之前貼警察加油佢哋點解釋？好似話激勵士氣？

天堂地獄都未必肯收

呢啲唔係叫小器 係政治威嚇

返上大陸醫啦撚樣

on9 仔

嗚.......有冇人幫我呀

不嬲叫差佬
而家叫開狗

SSP有

點解要俾黑護醫

醫護真係慘過狗 唉
爭氣d la

無狗隊定無醫緊要d

其實不相伯仲 但點解地位咁低 因為唔齊心

加油有港獨含意違害國家安全

但又冇骨氣
要佢口中“黑醫”“黑護”醫佢

住緊院都仲夠膽挑醫護機

呢班仆街真底智 夠膽嘈
共產黨未必即時整死你 但係！
當年有魔警 今日唔怕有魔護？
係我有掛呢啲撐黃標語先唔驚
無掛果啲先怕丫！
有機會，無動機！

屌你老母

垃撚圾警狗

死賤種學咩人投訴
你只係一件社會垃圾

唔係咁都投訴得成呀？

全部警車轉曬做tesla 唔比加油

2020年都過咗一半 仲有人對班人形曱甴sir前sir後 就算係玩笑性質都可以咁講 對住不共戴天仇敵用敬稱嚟稱呼真係黐撚線 洗唔走嘅奴性基因

幫佢打枝通渠水通通個腦啦

2020年都過咗一半 仲有人對班人形曱甴sir前sir後 就算係玩笑性質都唔可以咁講 對住不共戴天仇敵用敬稱嚟稱呼真係黐撚線 洗唔走嘅奴性基因

企開啲啦屌你老母

d狗真係好撚過分

其實都幾好笑
一出街就成班人追住鬧帶老母返工
竟然自己掛加油飾物幫自己加油

轉咗去青山？

咪臭系
爆爆狗阿嘛爆爆sir

人地醫護肯照顧你啲畜生執到啦
得串進尺因為出醫院又要入陰次廠呀

叫你加油呀柒頭

成班黑社會嚟

今鋪我撐佢呀
搞大啲 投訴佢老尾
搞到加油都要禁 依家係要鬥紅

吉針 吉多幾下

笑死 係咪講加油已經變左港獨

仲玻璃過支那狗

已訓斥

想去照顧爆爆

真係麻撚煩
做condom都煩撚過閪咁

P推求幫推

［推上熱門] 流亡資訊平台「避風驛」將為有需要人士提供免費諮詢

惡撚到

證明香港狗賊係專登搞壞香港

傻閪
似個腦有事多d喎

Sir你老母臭閪咩雷俊傑

爆同志

哎喲喲，d警甴唔抵得醫護多香港人支持呀。

東區醫院係未想跪？

投訴全世界啦 過街老鼠

孫子兵法鼓吹暴力

心胸狹窄到呢
冇人品咪就係呢啲囉

公安爆同志
點解有陣gay味嘅

以後禁黃色頭盔

加油咪就係手足

佢個樣本身就好gay啦

唔鍾意加油咪加冰囉屌！

警察加油滿意未

push

海外流亡人士成立《避風驛》為港手足提供義務流亡諮詢

唔叫sir 連大陸啲小粉紅都無埋 乜都無

弱智唔係去東區醫院醫

爆爆蛇想上位

等我幫佢打支針

同中共咁合拍 真係後生香港人？ 定腥香港人呀

學校運動會叫加油，要出防暴 TG

屌係咪on9
睇埋精神科先好出院

藍屍狗賊有事千奇唔好去香港醫院醫,
返大彎區夠哂安全

死黑警全家死

收皮啦叫佢 你地班黑警掛埋d 咩勁秋 風火山林垃圾牌就得 我地掛個加油都唔得

出院啦，睇唔順眼？睇足幾十年都有，但估你無咁長命

痴線 你地可以掛風林火山 警察加油
我地就黃頭盔 加油都唔比掛
如果係我成嬲到震 叫醫生開個MRI check check佢個腦

唔洗出院

走啦 狗隻學咩人睇醫生 睇獸醫

根本就唔應該叫呢個稱呼，要比佢地知道自己只係一班可有可冇嘅廢材。

冇社會地位，冇學歷，冇成就，冇腦，又唔係教書，憑咩叫sir

CLS

究竟係咪真係弱智先可以當差?
點解一個二個都有問題冇個正常?

香港漏油，香港陸沉警察漏油

爆爆蛇係咩ward?

少少皮外傷住成個星期

點解冇暴徒探佢

毅進仔

碎到一地都係

個種自大 又要係微博呻啦

警察一樣有加油，係咪戇鳩

憑乜野? 你地d 風林火山

香港加油有咩問題？
唔係話要香港再出發咩？

其實見到佢哋做唔到正常人都幾心涼
以為全世界都敵視佢哋(雖然都係)

條柒頭擺明做微博巨星上癮成日想引人注目，落單分分鐘都係因為自我膨脹

佢做就理由多多 人哋就唔得
on99

要掛咩皇軍先批准 「早死早著」？

戇鳩仔 小心破傷風死撚埋呀

個個掛香港加油出街佢咪眼火爆

阿爆蛇你番大陸醫啦

叫「呢位警員」已經比足面，sir你老母

提升醫護士氣同團隊精神

以後醫唔好隻狗可能要坐監

屌你老母咪撚睇醫生啦 好番都曬藥費 on99

咪撚睇醫生啦 咁撚巴閉

垃撚圾 唔好睇醫生啊笨
快啲死啦

出院阿嘛 唔好撚住囉 傻閪

笑撚死
條友要拎去驗下個腦

加油都唔得？
拆晒香港啲油站啦

以後唔好同警察加油啦！叫佢哋吔屎得啦！

弱撚智